cap 你手機最近十日使用量

你周街用laptop?

開黎打機

Push

留名睇人裝左gay apps

無人分享

grindr

巴打咁平均

我有幾部機
分散咗原本淨係用喺呢部主力機嘅時間同電量
所以會咁平均

刪除咩app

刪除左gay app
cap完圖再裝返

咪玩咁多傳說